[集思廣益］有邊啲角色係古天樂未做過嘅？

🤔🤔🤔

古天樂

金雞 扮古天樂 算唔算

扯皮條

門徙

白人

科學家

火影

海賊王

古天奴

毒販

特首

IT男